/* No comment provided by engineer. */
"Active Connections" = "活动连接";

/* No comment provided by engineer. */
"Add a remote config" = "添加托管配置文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Add a remote control config" = "添加远程控制器配置";

/* No comment provided by engineer. */
"All Clients" = "所有客户端";

/* No comment provided by engineer. */
"All Hosts" = "所有主机名";

/* No comment provided by engineer. */
"Apply and Quit" = "应用并退出";

/* No comment provided by engineer. */
"Benchmark" = "延迟测速";

/* No comment provided by engineer. */
"Benchmark Finished!" = "延迟测速完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Benchmark has begun, please wait." = "延迟测速开始，请稍候";

/* No comment provided by engineer. */
"Benchmark is processing, please wait." = "延迟测速正在进行中，请稍候。";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"ClashX fail to create ~/.config/clash folder. Please check privileges or manually create folder and restart ClashX." = "ClashX 创建 ~/.config/clash 文件夹失败，请检查权限设置或者手动创建文件夹后重启 ClashX";

/* No comment provided by engineer. */
"ClashX needs to install/update a helper tool with administrator privileges, otherwise ClashX won't be able to configure system proxy." = "ClashX 需要使用管理员权限安装/更新一个帮助程序，否则 ClashX 将无法设置系统代理。";

/* No comment provided by engineer. */
"ClashX Start Error!" = "ClashX 启动出错";

/* No comment provided by engineer. */
"ClashX use a daemon helper to setup your system proxy. Please enable ClashX in the Login Items under the Allow in the Background section and relaunch the app" = "ClashX需要通过后台Daemon进程来设置系统代理，请在\"系统偏好设置->登录项->允许在后台 中\"允许ClashX";

/* No comment provided by engineer. */
"Click OK to quit the app and apply change." = "确认清理并退出软件";

/* No comment provided by engineer. */
"Client" = "客户端";

/* No comment provided by engineer. */
"Close Connection" = "关闭连接";

/* No comment provided by engineer. */
"Config file have been changed" = "配置文件已被修改";

/* No comment provided by engineer. */
"Config loading Fail!" = "配置文件加载失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Connecting" = "连接中";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy Shell Command" = "复制终端代理命令";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy Shell Command (External)" = "复制终端代理命令(外部IP)";

/* No comment provided by engineer. */
"Custom your GEOIP MMDB download address." = "自定义下载地址";

/* No comment provided by engineer. */
"Date" = "时间";

/* No comment provided by engineer. */
"Details" = "查看详情";

/* No comment provided by engineer. */
"Direct" = "直连";

/* No comment provided by engineer. */
"Direct Mode" = "直接连接";

/* No comment provided by engineer. */
"Done" = "完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Download" = "下载";

/* No comment provided by engineer. */
"Download fail" = "下载失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Download speed" = "下载速率";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit in Text Mode" = "编辑配置";

/* No comment provided by engineer. */
"fail" = "失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Fail" = "失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Fail:" = "失败：";

/* No comment provided by engineer. */
"fails: %@" = "失败: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Global" = "全局";

/* No comment provided by engineer. */
"Global Mode" = "全局连接";

/* No comment provided by engineer. */
"Host" = "主机名";

/* No comment provided by engineer. */
"Hosts" = "主机名";

/* No comment provided by engineer. */
"hours" = "小时";

/* No comment provided by engineer. */
"iCloud not available" = "iCloud 不可用";

/* No comment provided by engineer. */
"If you can not find ClashX in the settings, you can try reset daemon" = "如果在设置里没找到ClashX,可以尝试重置守护程序";

/* No comment provided by engineer. */
"Install" = "安装";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid input" = "输入不合法";

/* No comment provided by engineer. */
"Legacy Install" = "传统安装";

/* No comment provided by engineer. */
"Load Balance" = "负载均衡";

/* No comment provided by engineer. */
"Local Clients" = "本地程序";

/* No comment provided by engineer. */
"Need to Restart the ClashX to Take effect, Please start clashX manually" = "需要重启ClashX生效，请手动启动ClashX";

/* No comment provided by engineer. */
"Never" = "从未";

/* No comment provided by engineer. */
"Never show again" = "不再提示";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "确定";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Connection Details" = "打开连接查看器";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Dashboard" = "打开控制台";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Log" = "打开日志";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Menu" = "打开菜单";

/* No comment provided by engineer. */
"Open System Login Item Setting" = "打开系统登录项设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Please enable the location service for ClashX to detect your current WiFi network's SSID name and provide the auto-suspend services." = "请允许ClashX使用定位服务来获取当前所连接的WiFi名称从而提供按需暂停服务。";

/* No comment provided by engineer. */
"Ports Open Fail, Please try to restart ClashX" = "端口打开失败，请尝试重启ClashX";

/* No comment provided by engineer. */
"Prelease" = "Prelease";

/* No comment provided by engineer. */
"Proxy Mode" = "出站模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Proxy settings are changed by another process. ClashX is no longer the default system proxy." = "系统代理设置已被另一个进程修改，ClashX不再是系统默认代理";

/* No comment provided by engineer. */
"Quit" = "退出";

/* No comment provided by engineer. */
"Quit ClashX?" = "退出ClashX?";

/* No comment provided by engineer. */
"Recent Connections" = "最近连接";

/* No comment provided by engineer. */
"Reduce alerts if notification permission is disabled" = "在通知权限关闭时减少提示弹窗";

/* No comment provided by engineer. */
"Reload Config Fail" = "重载配置文件失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Reload Config Succeed" = "重载配置文件成功";

/* No comment provided by engineer. */
"Remote Config Format Error" = "托管配置文件格式不正确";

/* No comment provided by engineer. */
"Remote Config Update" = "更新托管配置文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Remote Config Update Fail" = "托管配置文件更新失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Requests" = "请求";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Daemon" = "重置守护程序";

/* No comment provided by engineer. */
"ReTest" = "重新测速";

/* No comment provided by engineer. */
"Rule" = "规则";

/* No comment provided by engineer. */
"Rule Mode" = "规则判断";

/* No comment provided by engineer. */
"Script" = "脚本";

/* No comment provided by engineer. */
"Should be a least 1 hour" = "至少需要1小时间隔";

/* No comment provided by engineer. */
"Sources" = "来源";

/* No comment provided by engineer. */
"Stable" = "Stable";

/* No comment provided by engineer. */
"Status" = "状态";

/* No comment provided by engineer. */
"Succeed!" = "成功！";

/* No comment provided by engineer. */
"Success" = "成功";

/* No comment provided by engineer. */
"Success!" = "成功！";

/* No comment provided by engineer. */
"System Proxy" = "设置系统代理";

/* No comment provided by engineer. */
"System Proxy Changed" = "系统代理设置已修改";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap to reload config" = "点击重载配置文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Testing" = "测速中";

/* No comment provided by engineer. */
"The active connections will be interrupted." = "活动的连接将被强制打断。";

/* No comment provided by engineer. */
"The remote config name is duplicated" = "托管配置文件名称重复";

/* No comment provided by engineer. */
"The status icon is coverd or hide by other app." = "菜单栏图标被刘海屏遮挡或者被其他app隐藏，请检查菜单栏状态。";

/* No comment provided by engineer. */
"This version of ClashX contains a break change due to clash core 1.0 released. Check if your config is not working properly." = "由于Clash Core发布1.0版本，使用此版本的 ClashX 可能需要更新配置内容\n前往 https://github.com/Dreamacro/clash/wiki/breaking-changes-in-1.0.0 查看详情";

/* No comment provided by engineer. */
"total: %d, success: %d" = "共计: %d, 成功: %d";

/* No comment provided by engineer. */
"Type" = "类型";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown" = "未知";

/* No comment provided by engineer. */
"Update external resource complete" = "更新外部资源完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Update GEOIP Database" = "更新IP数据库";

/* No comment provided by engineer. */
"Update remote config update interval" = "远程配置自动更新间隔";

/* No comment provided by engineer. */
"Updating" = "更新中";

/* No comment provided by engineer. */
"Upload" = "上传";

/* No comment provided by engineer. */
"Upload speed" = "上传速率";

/* No comment provided by engineer. */
"Use reload config to try reconnect." = "使用重载配置文件按钮尝试重新连接";
